[絲打入] 食咩美白最有效？

上網睇到好多人話維他命c有用 今日去左fancl買維他命c丸
仲有好似食奇異果都有用 但我覺得好難食
絲打們仲有無試過咩係有效美白架
食物或者保養都可以~
我會開始努力搽下防曬架喇

精
標準答案

有效mj 唔洗整啦

杏仁，薏米水，蕃茄，豆漿呢啲都得。
檸檬水都好，但要keep 住不落糖，糖對皮膚唔好，一係用蜂蜜

唔該絲打 試下飲下薏米水先

mj 係白斑病

天生架

黑變白並不單止喝漂白水那麼簡單，還要用它來洗皮膚，內外夾攻，如果用錯方法，會變成不自然的白，或者根本無效，建議內服用一份清水加一份漂白水；洗身則兩份清水加一份漂白水，早午晚各一次，大約一星期即見效，但因人而異：「你跟住做一定可以白得自然！」

仲以為係飲食台開唔會有人話飲漂白水

1. 巧克力：想不到適量攝取巧克力也會變白吧！

雖然它應屬黑色食物，但巧克力裡含有多種豐富的抗氧化物，

如可可多酚、類黃酮，適量攝取也對皮膚有益。

國外的美容業者甚至看中它高度抗氧化的能力，

選用含巧克力成分的保養品為客人做臉、按摩。

但如果想直接吃黑巧克力，

建議選擇可可含量50～75％，每天不超過55克為宜。

2. 薏仁：薏仁是眾所皆知的美白聖品，其蛋白質能軟化皮膚角質，

使肌膚光滑細緻，減少皺紋產生，並消除色素斑點。

維生素B群能抗發炎、控油、保濕、鎖水，薏苡素能防止曬黑、

改善肌膚乾燥狀況。

薏仁脂可促進新陳代謝，讓凹凸不平的粗糙肌膚變平滑。

其它五穀雜糧如：麥片、糙米、小米、玉米等雜糧富含植物纖維，

有不錯的排毒效果，是美白肌膚的天然保養品。

3. 杏仁：杏仁和維他命C一樣，必須每天喝。

我尤其超愛吃杏仁豆腐、杏仁露、杏仁茶

可在牛奶或豆漿裡泡入杏仁粉，天天喝美白效果也可以很快看出來。

4. 豆漿： 豆漿除了能美白外，還可以補充體力。

如果你肉吃得比較少，或是早上起床後常常沒精神，如果怕胖就不要加糖。

可以代替一部分女性荷爾蒙的作用，具有抗氧化能力，

能幫助對抗老化，延遲肌膚細胞衰老、維持彈性，

另含豐富維生素 E，能防止黑色素沉澱，

對於女性來說是最佳的養生美容食品，

但須注意大豆加工製品熱量容易過高，

如百葉豆腐、豆皮等最好少食用。

5. 小黃瓜：黃瓜含有豐富的鉀鹽和一定數量的胡蘿蔔素、

維生素C、維生素B1、維生素B2、糖類、蛋白質

以及芥、磷、鐵等營養成分。經常食用黃瓜，能消除雀斑、增白皮膚。

6.堅果：堅果中含有的不飽和脂肪酸對皮膚很有好處，

能夠從內而外地軟化皮膚，防止皺紋，同時保濕，讓肌膚看上去更年輕。

因還有含維生素E，不僅能減少和防止皮膚中

脂褐質的產生和沉積，還能預防痘痘。

7.蕃茄：蕃茄是非常棒的防曬食物，富含抗氧化劑番茄紅素，

每天攝入16毫克番茄紅素，可將曬傷的危險係數下降40%。

而最近台灣出產的聖女蕃茄，它的維生素C含量也是水果中的佼佼者，

每100公克中就有67毫克，相較於普通水果100公克中只有30毫克，

是愛美女性很不錯的選擇。提醒：熟番茄比生吃效果更好唷！

8.檸檬：含豐富維生素C的檸檬能夠促進新陳代謝，

延緩衰老，美白淡斑，收細毛孔，軟化角質層及令肌膚有光澤。

據研究，檸檬能降底皮膚癌發病率，

每週只要一勺左右的檸檬汁，即可將皮膚癌的發病率下降30%。

9.西紅柿：有助於撫平皺紋，使皮膚細嫩光滑，且不易被曬傷。

10.蜂蜜：自古就是排毒養顏的佳品，含有多種人體所需的氨基酸和維生素。

常喝蜂蜜可以有效排出毒素，使皮膚紅潤細嫩有光澤，

對防治心血管疾病和神經衰弱等症也有一定效果。

而且蜂蜜是自然界中屈指可數的含有雌激素的食品之一，

這更使得它的美容功效加倍放大：常吃可使皮膚紅潤細嫩、有光澤。

11.櫻桃：櫻桃自古以來就被稱為美容果，

中醫古著《名醫別》記載：「吃櫻桃，令人好顏色，美志。」

櫻桃含有櫻桃多酚、花青素苷、β-胡蘿蔔素、

檸檬酸、維生素C和鞣 花酸等營養成份，可保護肌膚免於紫外線傷害。

其中維生素C含量高，美白抗氧化效果優異，

且其含鐵量極其豐富，每100克中含鐵量是山楂的13倍，

蘋果的 20倍，有助於紅潤氣色；

故近年不少美白產品都加入櫻桃成份。

12.菠菜：鐵可是血液中維生素中的搬運工，

幫你把維生素C搬到全身各個角落，間接阻斷黑色素的作用，

而鐵還輔助造血機能，幫助肌膚實現白裡透紅好膚色，

避免皺紋的早期出現。

含鐵冠軍水果自然是櫻桃，蔬菜就是大家熟知的菠菜了。

菠菜的草酸會影響身體對鈣質的吸收，所以吃菠菜前先要過水，

讓草酸溶在水裡就沒關係了。

還有，如果想讓身體更好的吸收鐵質，

就要少喝含咖啡因的飲料，咖啡因可會中和部分鐵劑喔～

13.茶：茶類中含有茶多酚，是一種強力的抗氧化劑。

研究指出，茶多酚比傳統維生素A、C、E的抗氧化能力還高。

其中以綠茶的美白效果最佳，因其主要成份兒茶素，會因氧化而減少，

所以幾乎未發酵的綠茶才能保有最多的兒茶素，

半發酵的烏龍茶、包種茶次之，而全發酵的紅茶裡則最少。

美國研究指出，喝綠茶或使用含有綠茶成份(兒茶素)的保養品，

可使因日曬導致的皮膚曬傷、鬆弛和粗糙的過氧化物減少約三分之一，

使皮膚受陽光的損害程度變輕。

14.鮪魚、鮭魚：日本人算是亞洲人中最白的民族^^

這和她們愛吃富含EPA與DHA的鮪魚及鮭魚有很大的關係～

可以減少血液中的膽固醇和中性脂肪，

有效淨化血液，並促進血液循環，將營養送到肌膚每個角落，

使黯沈的肌膚恢復白皙光彩！

( 說到鮪魚啊～我記得我懷我家小子的時候，害喜卻超愛吃生魚片的，

經常外帶一大盒鮪魚生魚片回家解饞，(誤)))

果然小子生下來超白^^ )

15.珍珠粉：白色的食物吃多了，真的會變白^^

像牛奶、豆漿、杏仁、珍珠粉都是白色。

在市面上有賣錠狀的的珍珠錠或整包的珍珠粉，只要通過檢驗合格，

每天早晚兩次食用，會有不錯的美白及安眠效果。

16. 醋：醋的美容功效，說上三天三夜都說不盡吧，

可以將體內的酸性物質轉為鹼性，並消除疲勞。

不管早、晚餐後喝一杯稀釋過的醋，

還是用醋炒菜烹飪，總之“想美白、多吃醋”。

不光是吃，用醋洗臉白、用醋洗頭髮黑，這是早已得到驗證的。

但胃酸過多或胃不好者，請酌量飲用吧！

17.水： 它有多麼重要啊！比如白開水、淡鹽水、蜂蜜水、

檸檬水、蔬果汁、各種果汁，或是紅葡萄酒^^

我們細胞的最大構成部分就是“水”，

身體缺水，毒物如何排除，留在你體內慢慢作惡作怪吧～

早晨醒來，應即時空腹喝水，

下午三點是喝水的最佳時刻，促進排毒、順便美容肌膚吧！

檸檬好似係感光食物
朝早飲會黑返

記得要補查防曬

食葡萄籽或者NAC
同埋要早瞓囉

之前日本旅行買左隻美白丸 好似白兔牌
香港見過1500蚊三樽 日本200蚊樽
銀色盒 食左幾個月 每日早晚兩粒
成效唔知點 其實本來自己白底
不過黑眼圈好勁
隻藥for你每日有得大便
我估大便幫你排毒 等你個身體冇咁多毒素
比較容易改善到本來身體暗沉泛黃嗰隻
但你自己本身都要做好防曬
好睇你個人係容易曬黑
勁想改善暗黃問題